Gra tamagotchi! Baw sie dobrze!

Zwierzak bedzie zadowolony jesli jego potrzeby beda wynosily 0.
Im bardziej nasilaja sie (wzrastaja) potrzeby tym smutniejszy jest zwierzak!
Gdy zaniedbasz zwierze zacznie Cie wolac! Nie martw sie naszczecie Twoje zwierzatno nie moze zginac ;)
